[緊急］白衫去緊大埔連儂，逃！

快推，be water